오늘 허리띠 맘껏 풀고 드십시요. 우리 자기야가 낸답니다.
와아.
한우다 한우. 턱을 낼려면 이런걸 내야지. 이거 먹고 똥들 싸지마. 이 비싼거 먹고 똥싸면 죽을줄 알아. 삼일씩 참아.
이 귀한 한우먹고 똥싸면 배신이에요 배신. 
방경장. 우선은 섭섭해도 돌고 도는게 인생인데 어디서 또 안만나겠냐?
이 자리에선 그런 얘기 안하고 싶습니다. 즐겁게 가는 사람, 즐겁게 보내 주세요.
그동안 고생 많으셨고, 고맙습니다. 잊지 않겠습니다.
분위기 왜 이렇게 따운됐어요?
 검사님 오셨어요?
검사님 오시니 입 벌어지네. 
 제가 좀 늦었죠?
방경장님 어디 가더라도 저 잊지 마세요.
예. 절대 안잊어요.
 이쪽으로 앉으세요.
 쫌만 가.
이쪽으로 앉을게요.  아, 오셨어요? 안녕하세요.
 예. 불청객이 껴서 죄송하네요.
그러게요.
 늦게 오셨으니 벌주 드셔야죠?
사양하지 않겠습니다.
 벌주에 답주 있는건 아시죠? 힘들면, 무리 안하셔도 돼요. 흑기사 하실분 많으니까.
 아니요. 흑기사 필요없습니다. 주세요. 
 괜찮아?
이정도 갖고 뭘.  아직 게임 오바 아니죠?
괜찮겠어요?
 당연히 괜찮죠. 전 누구랑 시합해서 진적 없어요.
 전 술로 시합하는거 별로지만 시합이라니 갑자기 도전의식이 발동하네요. 이상; 백경위 흑기사하지?
형수님걸 어떻게 감히.
됐다니까. 줘.
 검사님 괜찮겠습니까?
제 이름이 이태백이에요. 시합이라면서요. 질거 같으면 아예 시작도 안합니다.
